有冇人會將「車」讀做「居」？

你搭咩「居」返工？

過馬路要睇「居」

亂過馬路小心俾「居」「居」死

岸居師

正字師

中文師

係咪傻撚左

撞居
我居埋你返屋企

居婉婉

佢不嬲都有啲神智不清 語無倫次

岸居居

單車會讀“善居”

「居」路士

居淑梅

劉馬居

讀開十田十
btw定妍無教你讀咩

印仔呢排係咪好大壓力？搞到痴撚左線

約定俗成

居志健

將軍抽車

戇居志健

戇車車

居公廟

將軍抽車
車水馬龍
閉門造車

你都戇車既

搭緊車
on車車

捉棋時同講成語會用，例如 前車可鑒

居厘龜

聽日去拜居公，祈求抽到居屋

居厘子

我平時都會講

例如出旺角要搭咩居

居震

岸車車

將居同車調轉黎用

笑撚到仆街

黎進撞私家車

居厘子
居銀優
居菊紅
居範根
棄居保稅

Brian 居

有,, 香居美人
老漢推居

居立文

50%既人會咁做

抽車屋

嗰個係單（讀善）

車無輪 馬無韁

仆街柒咗

笑咗

Ching罰抄單立文一百次，仲要一邊抄一邊讀

binc

壓力師

食左定廷隻居

我可以食

我居又然

丹立文

細個睇成語動畫廊
明明讀杯水居薪
點知番學個個都讀杯水奢薪

居志健Brian

陳奕迅--善居

有小學同學係咁
佢老母都係咁樣
同埋個玩字會讀係「反」

我甘於當副居，也是快樂著唏噓

唔止 佢善春tim

居路士

“居”公廟

鹿死坦克居圖成

善丸也是正常

天生我太單良

荃灣有條香車街
拼音係che
但啲人通常讀香居街

反而成日聽有人將「玩」讀「反」

居音係解戰車

學富五居

好撚好笑

On車車

史提芬居厘龜

識人調返轉反讀玩
玩送中

我去踩單居先

捉象棋嗰時

食佢隻居啦

不嬲咁讀開

騎著善居的我倆 懷緊貼背的擁抱

咁撚on9既問題都問得出

有無部人話你聽匡智開左學了？

你都戇車車

你搭開咩居去匡智的？

食左定延隻居

象棋咪居囉

又抄達狗

我會讀居做車

上海居民居海上

叫開白「車」易、「車」安思危

細個第一次捉棋讀“切”
即刻比人笑

巧岸居

一大班市民排隊申請新一輪白車易

是

車者有其屋
綠置車

小學時有個同學姓車
代課教畜嗌佢個姓做居
成班小學雞喺課室笑到碌地